又話apple撐中共唔幫襯嘅?

屌你老母成班連登仔一見se2咁平
就即刻開撚哂po等出機
又係到安慰自己se係最黃電話
真係笑撚到我仆街
講乜撚野抗爭鬥黃呀
出撚完機唔爭在考黑警返大陸食海底撈啦仆街
屌你地老母

連登仔最叻係咩

講完句「支持攬炒」
過幾日出iphone先

有冇連登仔有興趣一齊考黑警?
我黃㗎
我諗著入去改變警隊喳

樓主未利申用咩機

鬥黃

我地冇講過呀，你講ja
唔好拉埋黎講呀

zenfone

諗起前排d人係撚咁屌任天堂
同埋屌d人出switch玩乜動物森友會
而家就走來出se
真係一把把打落自己塊面到